講陪審團之前請認清現實 旺角衝突大部分都係由區域法院審

得梁天琦個單先係高等法院有陪審團審 其他普通人全部放哂去區域法院審 係冇陪審團架

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

仲要定哂罪個班想上訴至高等法院 全部被駁回

黑警加人工係好合理既事？

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

唔洗再討論陪審團啦

依家差佬律政司根本唔怕亂鳩告，搏有一半係區院啲鳩官審鋤得入已經足夠嚇怕一般市民，雖然區院最高刑期只有7年，但即使3，4年刑期對一般市民已經有好大阻嚇性

當然，班友重可以繼續話高院終審重未淪陷，但知唔知上訴去到終院過程要消耗幾多資金時間精力，有幾多市民可以負擔到，黃之峰都係本身有一定知名度先可以同律政司玩到終審

Exactly

的確係 我只係想大家搞清楚現實 唔好再對咩陪審團有幻想

區院d釘官痴線架
著名有以胸襲警

律師係可以要求上高院

值唔值得上高院係法律程序上技術問題

屌 doj咁咪即係教梳人將行為升級博上高院有陪審團 唔好涉左係中間遇區院 你話萬一有人因爲咁玩汽油彈增加罪名咁點搞呀？唔好啦

我對而家呢個政府陪審團既組成有好撚大既質疑

代表其中五名被告的李柱銘要求，將案件轉介至高等法院，由陪審團作裁決。但裁判官指，轉介至甚麽法院由控方決定。

因為上到高院認真審好多
好易打甩?

區院多釘官 仲要好仆街個隻 高院相對地好啲 但我覺得都係無咩分別